今日無走嘅人唔應該再玩股票

講到明打仗，都只係跌百幾點，比哂逃生門你走

冇走熊正on9

曲線都無用架啦

走左

終於知點解你嬴咁多

咁局部地區性打

又燈

美股升緊300點wor

至多咪互射幾下, 打乜春扙

唔打啦 唔打啦

all in 857

追沽

你on9嫁？

好後悔琴日冇走熊